一定帶定紙巾去睇《理大圍城》

香港電影評論學會大獎 - 得獎電影巡禮》的《理大圍城》已火速爆滿，感謝大家支持。由於反應實在太熱烈，購票系統曾一度故障，為大家帶來不便，非常抱歉。
我們已得悉大家的訴求，現正考慮加開場次，如有消息將會於本專頁及IG公佈。
謝謝支持🙇🏻
➖➖➖➖
🏆最佳電影《理大圍城》
放映日期： 3月15日 (一） 20:00
◖完場後設15分鐘映後談◗
影評人：譚以諾先生
◖獲獎原因◗
由香港紀錄片工作者製作的《理大圍城》憑其冷靜準確捕捉抗爭現場的人、事、氣氛及出色的剪接奪得此項大獎，是繼第十六屆《音樂人生》後，第二度由紀錄片獲得這項殊榮。
在艱難危險、複雜紛擾的處境下，「香港紀錄片工作者」團隊難得以冷靜理性的態度，從千頭萬緒的材料中擷取關鍵片段，突顯前線抗爭者被重重圍困的徬徨與掙扎，呈現「反送中」運動悲壯的一頁。敍事與美學成熟，結尾樓梯一幕更屬神來之筆，餘韻無窮，令本地紀錄片邁向新境界。

會唔會有國安封場?